BBC訪問奶共學者屈鳩香港人

幫手派dislike
17:51開始講香港示威問題
話香港示威係因為社會經濟問題
- 住屋問題 : 買唔到樓
- 就業問題 : 職位俾大陸人搶晒
屌佢老母 呢D叫學者?
呢條友出名就係因為出左一本書

"《鄧小平改變中國》一書原文立場較傾向中共。這引起了一些學者的不滿，例如林培瑞教授批評，中譯本《鄧小平時代》在被審查刪掉了10%後，看起來像是一位哈佛教授毫無保留地支持中共。 2013年施濱海在《炎黃春秋》的文章批評：「傅高義的著作中很多敘事是傅高義自己發揮想像力的結果，有的引文是曲解原意，甚至是無中生有。」"
汁 :

BBC中文＝支那真理部
勁撚多共諜

成班5毛喺youtube comment打飛機

如果香港問題真係因為哩兩個咁簡單既原因，中國咁簡單都解決唔到問題，真係廢閪中既廢閪，連台灣都失去埋

BBC = British blowing Chinese